[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1910)

1001 on99

摩迪我屌7你

999

太易了

Dllm!!! 針

依家首要要搵返條友出嚟

唔追啦,要派自己會上黎,唔派既點追都無用,佛系

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

派我未

筆哥身水身汗

拜仁無希望300
高士路100
毅進星100

呢個1001 針左仲要幫人開post 拍手掌
慘

唔係CDROM有乜所謂

幫我拍手掌

追數😂😂

又要等今晚先有得賭

拍啦拍啦
皇馬唔好撚賭仔啦

信我,今晚齊齊allin spain,輸左一齊戒賭

今晚又係西波

派未狗會 想hold住場波到幾時 想拎早餐$

英撚有Harry Claim

西班牙出碧基就買英撚

研究緊點派第五球Ng
點解補時踢咁耐

買no goal

冰島贏完法國仲係半一下盤？？1.69？
西呀西呀

唔記得左佢係和添
High 大左

法國上半場都其實唔係正選
係下半上咗包皮個D先追得返兩球

無計,2線波點都受讓

所以我上次先敢買冰島....

長追西

西班牙遲買就讓一球

瑞士啦 上輪炒6球 今次半價都有3球

luka modric中 請pm

換轉諗,冰島讓人你地敢唔敢買

尋晚啲波好正路

高水半一呀喂！
今晚都係串飛算

但有我最愛既英撚，西班牙又好吸引
點搞

敢！莊咁開既話
佢唔怕下盤爆咩！
冰島，你是最好的

找數真男人

賭波切忌情感注

派多個OK?

尋日又正氣上盤日爽撚到

支持真男人派真銀！

派1001ok?

我試過因為見到愛隊輸盤
Skip 場波#sad#

搵到2手早餐食了

廣角鏡？

300 唔使食呢d laaaaa

慳多啲黎allin閪

好似禁錯左

星期一無飲管日 不了

拎左了

食開果間問佢拎都話無
狗撚到

我都覺

瑞士客勝o5ok?

人少少唔怕講
我係未來人
今晚波斯尼亞2:1北愛
依家仲有8倍，上樓最後機會

除左明尼路全部上盤

又冇波賭

就咁場高水意大利 番生

大大聲屌7佢

ky 勁到

No goal 1.32 all in

要blacklist

巴甲全主 我就係買中明尼路
仲有買中特內理廢 川迪 塞狗

上盤日都要輸錢

爽到 no goal

5場巴甲 4場都開到-1 明尼路

普美蛇

全日贏個d 輸曬俾川迪

過關斷佢

要拉鳩得蛇了

塞爾維亞吊你垃撚圾

半3全10好正氣

屌。。返新工中伏

屌尻佢 成個餐車落佢到，再問佢比唔撚比，唔撚比就買多個餐車佢

訓左冇睇
意大利竟然贏波

做乜鳩

吳好提。。。

唔提你又講

😂😂😂😂😂

中乜鳩伏

迫你收息 ？

貼$$$打工

英撚 瑞士 點睇

英撚都買

無入球仲有1.32 allin了

10000億%

真！唔爆賽前細

Mama

睇番原來意粉絕殺，好撚彩

讓平半絕殺就係爽

比我買西班牙未呀,早買早享受呀

點解仲未派

西班牙轉左教練
唔再踢鳩猜足球爽左好撚多
大注轟了

針到想死

今晚西班牙瑞士

師兄 你個爐係咩

呢兩日雖然正氣 但輸左好多on 9注

琴晚真係幾正氣

買幾多查比

今晚會唔會正氣
琴日贏得少少

科威特識踢波既咩

瑞士🤨🤨

好想好似呢到d手足咁幾千一炮過上幾萬

冇勇氣幾千咁轟
最多幾百

玩幾百過關直屌

10蚊波膽過關

一棍澳洲 贏就贏 輸就輸 博盡無悔

一路好走

博盡無褲

重注幾多

呢排贏得幾千又輸返幾千

英格蘭世界排名咁高

自問賭運真係唔夠其他人高
重注就輸 細注先贏

100蚊 allin

唔好玩咁大啦 10蚊好了

要allin都allin西班牙啦
澳洲呢d垃圾波

聽日啲波幾好賭

跟實了

斯洛伐克半和✅
樸茨茅夫客勝✅
奧沙辛拿9.5b💥
挪威主✅
丹麥半和✅
保加利亞半主💥
即場斯洛伐克角8.5b✅
唐卡士打客✅
荷蘭盤✅
伊斯高盤✅
查比高恩斯主💥
俄羅斯盤✅
葡萄牙客✅
意大利半和✅ 全細✅
澳洲半客
瑞士盤
西班牙諗緊
匈牙利客

一隊對英撚 一隊對科威特

拜仁巴打已找數,真男人

尋晚d波正路到

俄羅斯 葡萄牙

聽日啲波好賭到呢

下次再贏派多幾位巴打

btw唔撚重注 練心想死

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

水份高就真 睇鄰國就知 分分鐘唔夠馬爾他 白俄個堆魚腩踢

長羊

btw好彩派唔到cd room

琴日上盤日 今日識買了

巴打好堅持

仆街意粉92分鐘隊爆我條4串5

巴打真係好
我派咁多次
冇人會上番黎講

我有喎 要求重審

今晚西班牙+瑞士+匈牙利

唔知會唔會咁正路

想allin 聽日法國個場 早買早享受

澳洲又派錢

冇mon post
上訴有效

芬蘭 對希臘
和 - 主 6.50 65%
半和 1.80 必中水

屌你老味法國

曾樂彤 貼士

2:2冰島

斷撚左我條6x1 世界杯冠軍

澳洲
西班牙
瑞士
匈牙利

證明真係有派呀嘛

等睇冰島班工人斷埋瑞士

西班牙大船到咁 要英格蘭了

英格蘭係熱身/外圍賽之王

上場先講完

西班牙夠係啦

幼幼隊

都出線 西班牙應該會玩野出後備

聽日整返條食撚滑6串1先

點睇尋日葡萄牙?

蘇格蘭果種廢 英撚應該比唔上

究竟蘇格蘭打假波定真係咁撚廢

應該真廢 成隊得羅拔臣上到大台

今晚最驚匈牙利入唔到波，作客冇力，主隊對芬蘭同希臘都只係輸一粒，泊哂大巴

重心科威特+1

有冇同路

瑞士打第二回合 會唔會放軟手腳...

法國同德國呢兩隊閪波

今晚西班牙 訓醒收錢波

沉晚全上盤
今晚英撚 冰島 北愛 愛沙

要睇西班牙人腳先

對冰島唔搶分唔通打比利時先搶

打假

肯定西班牙出鳩陣
後面big gay+艾比奧爾 加埋de gea派膠

瑞士回上天

咁多假波仲賭

呢隻台妹條仔一定長期睡眠不足

LIHKG @ Android

#47 牙仔又丁台妹

今天我all in了一場

想g

邊呀 頭抽王

快講 想買對家

今晚唔買科威特半主 唔好話識賭了

今晚有盤果d真係似全開下盤

英+冰

北愛 冰 西 匈牙

西主場主攻

全晚重心+內幕消息 瑞士
今晚夜啲再打分析&原因

ALL IN 對家

澳洲半客

唔買英撚盤 唔好話自己識賭

半一上盤

今晚兩場半一上盤俾狗賭
尤其瑞屎
冰島主場幾勁

冰島w+英撚w 有20倍

冰島今場仲要唔輸得
一輸就降級

西班牙腰以下

瑞士呢場輸 都即刻可以護級wor

有無新group link

買左瑞盤
但真係驚冰島主場 搏老命
睇世界盃都知依隊痴線

定啲黎 瑞士嬴一粒

巴甲主定客好

主

巴甲主能夠

其實之前法國對冰島個場做咩事法國會比人入到兩粒?
冰島換曬人?

法國出後備 再加冰島神經刀

英格蘭好弱咩....個賠率差咁大既...?

西班牙近況太勁 大炒威爾斯同克羅地亞
上次對決又贏英撚2-1

你睇返西班牙前面個幾個狀態唔差

不過後面果d一係垃圾一係回塘
biggay艾比奧爾 azp
對住丁力福仔食哂塵

西班牙今場分分鐘和波

好大機 英好抵買

唔係分分鐘 根本冇可能開到
正氣左兩場仲比半一你買 自己諗下

0030得場閪波 仲要無盤 點搞啊

扑暈自己,教定鬧鐘2:40起身

原因：沙基利

有冇人覺得今晚科威特？

Same road

點解次次過大海玩結果都係要勁撚頹返黎

唔好運就收一陣手

今晚燈水

澳洲大船

大炒格

0:3/1:3ok?

船已上

平平地收個半客算

如果西班牙前鋒出艾卡沙真係可以放心
近排著撚晒火 多仔 國家隊都係咁入波

覺唔覺瑞士今晚贏撚硬

星期六買多仔客其他 上車機會

有睇個場英格蘭就知西班牙贏硬

頭場半客？

正路

今晚最伏係瑞士

點解呢？

3度落雨太凍？

點解

西2.5b最好買

首回合炒佢六球
宜家有高水半一盤買
伏撚到

首輪2-1

訓醒未

澳洲細波？

-150k輸剩500 想死

買左咩

ail in 西班牙 重心

Allin瑞士

第一場allin細波 輸左唔玩了

瑞西上船

閪波 有個星期咩撚嘢拜仁皇馬全部死晒

澳洲大炒

澳洲讓客啦

澳洲半客？

1230 有冇陣

睇黎拖柒咩，兩隊都閪

大波定細波

睇左澳洲冇英超兵...

skip la

覺得今晚好撚古惑
頭場大波都唔敢買了

冰島下盤有冇同路

西班牙今場贏半格我夠皮

每次見到西班牙都驚佢出蠱惑，近幾次無買都正氣，陣間會買，睇路

頭場主小勝

第一場半大？

頭場 澳洲大勝

頭場單

閪係世盃累我輸好多
一陣要睇陣容先睇下買唔買

兩場都想要下盤

自安歷基領軍後「狂牛」士氣回升，近期更入球如麻，相反「三獅」賽前有主將停賽退隊，形勢不妙，主隊今戰可看高，讓半/一敲上盤。（球賽編號：星期一3；有線662台明日2:45am直播）
文︰盧卡東尼

盧卡東尼

頭場似半客全大正路開出

Fs巴

買十萬玩下

50k飛ready

Cls

跟

澳洲

半客
全大
平注

今晚買硬西班牙啦
羸硬

1.72半一

科威特 對 澳洲

世界排名黎講
[159]科威特 對 澳洲 [43]
睇數字都識睇 實力明顯差好遠
相信澳洲呢場實禁屌

近況黎睇 呢排科威特 好似好穩咁?
錯覺黎 打啲二打六隊 或者人地只係出副選
例子:科威特 喀麥隆[世界排名 剛好５０]
成場比人禁屌 最後1:3 上半場仲要比人0:2
今場打澳洲[43] 可想而知結果 絕對會大屌

再加上科威特 無個球員出名(好似係)
澳洲至少都仲有些少 見得下人既球員
Mathew Leckie & Robbie Kruse & Jackson Irvine
呢3個 都係好博得既前鋒 對面有波入
仲有啲 唔講了 一陣睇結果

澳洲[-1]

驚唔夠穩既 買客勝
波膽推薦 0:2 0:3 0:4

利申:9up

雲加 要左頭場主

支持

頭場半客玩下先

已入2.5 b

開船

平注黎

平注黎 唔好all in

FS巴

fs巴 cashed

頭場個大細波都唔抵買
契弟狗會抽咁勁

Fs爸究竟有幾有錢
平注都5雞

同得巴一樣

fs巴點睇聽日法國

埋黎睇
今晚西班牙盤 重心

好耐無見 Fs

澳洲禁屌

場波HEA到

踢到班際足球咁撚樣

買左半客係咪針得

踢直播啲畫面劣到好似以前睇朗拿度咁

張家輝黎

香港學界水準

一陣入波會唔會播返之前既慶祝畫面嫁

踢緊乜9

澳洲Goallllllllllllll

香港d球場仲靚過佢

澳洲ggggoooaaalllll

Goal撚左

正氣

場波笑撚到肚痛

0:1 大炒吧澳洲

Own goal

own goal 靚撚到

易撚到

快手入多粒

佢呢下似攻門多d喎

烏龍球黎 笑撚死

插水式飛頂

0:1

2:45會有場30萬
到時見

頂得靚撚到

頂到死角

送一球

老鳥黎..

呢場絕對會大屌了
小小地買左波膽

gun你2注

依d鳩波 會開到幾大

驚一陣訓左 重申多次

呢球主頂得幾靚

針 細波

差兩球 快半場3球啦屌

飛身頂死角

爺爺祝福又中

D節奏快撚到 0組織圍住粒波轉

科威特呢場有開即場既話馬會實輸死
廢到嘔

完全禁屌 主隊想射既機會係0

記得fs巴好耐之前好似講過一個月唔理輸贏 最多玩500k

今晚玩埋佢

0:2 Goallllllllllllllllllllll

02

0:2

半大cashed?

0-2
Goalllllllll

Goal

希望02 03 04 完場

456

大波欠1

半大

想食牛雜

以為邊位手足

絕對唔過5

第一口澳州半客 -1
第二口瑞士盤
第三口西班牙盤
波斯半和
芬蘭半和
匈牙利w

希望開客其他

派錢波

雲加仲預計咩

on9先買科威特

差一球 快啦屌

3:2

痴撚線場波

Fs 巴打萬歲

主隊廢到

尋日仲有條撚屌鬧我燈閪
屌你同我對即係同雲加同路

澳洲明顯高幾班喎

Gogogo

3佢老母

跟了！！

科威特咁廢既

因為雲加

今日好靜

-1 繼續上

點解佢咁燈都可以係咁出

澳洲半大幾倍

佢唔出 你點買對家嬴大錢

好似2.6幾

2.68

就係燈到咁
想知其實有無買 定係9up要乜要乜

上！！！

佢似燈撚到自己都唔敢賭錢

雲加有冇咁準呀 勁到

快撚啲完場 推落瑞士

望撚到眼都暈

快啲比多粒 收工

半2 全3/4

Sorly, 全2

可能有唔少手足 針哂
可能避開到賭國際歐聯

差一球呀 科入返球啦

本身想買科威特半主

未必派得切

有排先歐聯

但呢啲派錢波黎
巴打們跟實分析

仲有冇長篇分析 等緊你

個馬會分析好似吹科威特坐和望贏

希望下半場456 佢

經典半2全2
賭仔應該會仆哂街

巴打 識欣賞
下場 瑞士 呢場內幕都有撚埋

睇我分析 好過 睇馬會分析

半客 半膽 都中
頂埋個-1

晚晚都派錢 繼續支持馬會

聽日啲波都幾難揀

又有保地花高

245 準備！

西班牙波膽2-1

西班牙 和波了

認真？

唔好和

3:1你咪仆街

係架 但信自己

建議補補會更好

小注跟你
巴打加油

買100蚊補補佢先

一樣

羊多啲

堅定流

堅 夜少少補圖 打分析文 再附上

大波未

會唔會意思係收到教練order要贏波咋

收到風瑞士贏左有雞翼食

想贏＝/＝贏到

唔清楚
但我信了 感情注又好 信瑞士又好

rip英撚 西班牙了

西班牙個陣
Btw拿祖打中堅既咩

瑞士回水天

阿朗素凖備比屎波寧中出

第一日睇波?

下半場好似睇緊元朗足球個youtube 咁

西牙個陣勁到

強陣+強教練+強勢

Sorry少睇西班牙

西班牙 半主屌唔屌得過

入波未

咁你覺得佢打咩

以為左右閘

瑞士快啲出陣容

出左

3個位都打得

澳州2.5s仲頂到

踢踢下連澳洲都閪埋

西班牙
瑞士

英撚成隊二線兵
點頂

穩收啦

西班牙同英撚中場都好撚慢 應該靠角球食糊
all in 瑞士穩啲

456 波膽玩撚完

半2全2

仆街比多1球先好hea啊

瑞士強陣?

2.5大 已死 玩完

預測： 西牙小勝1粒+瑞士多過1粒

半2全2 又要針幾多人

袋鼠好撚廢咁都456唔到人

濕鳩友賽

Hea踢囉 俾個假希望

大波半場gel上天

屌你半2全2

屌 全大已死

2.5s gel

0:3

有啦有啦

Goallll

好波!

終於入

Goal人人贏錢

澳洲正氣到

比多球 想贏埋個波膽

30 cashed

等到鳩都硬晒終於入

0-3

cashed

幫大家反手gel

雲加輸錢啊

FS巴咁就贏十萬

屌終於有

本多終勝

唔好咁 佢其實都係一個好人 只係燈左D姐

屌你 撚左60分先入

??

仆街，買左成頓銀紙落入球大架，想嚇死人咩。睇緊直播以為真係半二全二咁絕

呢d垃圾場撚有var

空牙利客勝

煩撚完未 時大時細

多謝 派我了

只買1場?

lm派

一舖狗不嬲係咁啦

西班牙大
瑞士盤

西班牙大波可以

300k？

唔駛理我注碼 我出得水都會買

0-4都無人理了

0:4

0:4 波膽 中了 19倍 買得好少

Gel你老母咩 就係你D咁既野搞壞晒波Po風氣

澳撚扮死半粒鐘先入

荷乙秒速半大又唔開

有呀
買左0-3既巴打大叫針

好奇你買幾多

阿辛斯奥加哈利馬古尼=刷角機

狗會精選

有種50

怕英撚唔識入

我唔介意澳洲再入

allahu akbar

我買撚左一皮都卸啦

啲科威特佬離場了

躝啦 事後狗

睇人腳西贏硬 仲要主場
但有6分在手
好撚驚讓賽

屌你老母一鋪狗
咁我話買角大又關你撚事咩

前幾個又2.5S 又幾個又2.5B輕鬆
吠多兩聲黎聽下 一鋪狗

做咩一堆事後飛。。

痴撚線，個個買咁撚大。中硬既咩

多謝 我了

天外有天人外有人
你貼幾千蚊飛以為好威

allahu akbar

我買撚左一皮都未卸啦

D事後po飛派？

出黎講句野

垃圾事後狗 躝啦

仲有冇人要分析文

成日覺得好似冇人睇咁

d事後狗貼黎都係想人讚下姐

唔派貼黎做咩

成班事後狗
鬥貼大注碼收錢托柒咩
唔派就死埋一二邊啦

Cap乜鳩 Gel到懵撚左 自己打咩都唔記得

幾欣賞你

有冇角球分析

認真問

cls fs巴5萬真飛都味出聲 你班事後狗學人日黎吠

事後飛狗買乜輸乜

其實真係無人睇
一係你自己開個青爐自己紀錄住先

跪求救命水

角球冇 少玩 唔敢定奪

cls fs巴5萬真飛都味出聲 你班事後狗學人出黎吠

分唔清正定反水

你中意講咩咪講咩 Block多條傻西先

名都未認到
香港今時今日咁高平均教育程度仲有文盲

其實幾好睇 支持下你

快啲出分析文 唔係就skip瑞士糖

一鋪狗話輸左場盤退出到依家咪又係到
仲同隻狗嘈

雲加 我肯定佢係玩返手 準到啪啪聲根本

一鋪狗不嬲傻鳩黎
我block左佢十世

屌你老母你係b gor d fd?
自己買大幫人gel細

牙傾加福仔 射爆龍門了
準備了

出黎啦 傻西 2.5S Gel 大大隻字
係我盲左定你失憶
喂 吠多兩聲 一鋪狗

中派3個

我

LM

gchi

lm

冰島 對 瑞士

雖然冰島上場打法國
上半場2:0 但因為始終都係國際友誼賽 基本上都出晒副選
最後下半場換一換人 即刻屌番個2:2
可見 冰島其實防守方面都唔算太好
再黎多個例子 2兩歐國聯 都被禁屌
仲要食蛋 被屌9球
所以咪話 冰島防守其實唔太強
但前鋒 攻勢還好
相信呢場冰島或者都會有一兩球

經過上場瑞士大屌完
今次應該都會食住個勢
嬴埋呢場波 爭多3分得3分
唔通打比利時先出力屌分咩 都未必夠人屌啦

其次瑞士咁多壯兵 Granit Xhaka & Xherdan Shaqiri & Haris Seferovic
而且初盤開主受 半/一 轉 半球
明顯就係形造主隊呢場有睇頭 引人買主啦

利申:9up

瑞士[-0.5/-1]

波膽推薦 0:1 0:2 1:2 1:3 2:3

忍左好耐
成日鳩Gel

屌你老母 我想問我買角大關你乜撚野事呀又
你jer人又得 屌你老母
狗撚有樣睇

有留意

Lm

Fs兄

屌原來真

一鋪狗俾人圍屌

利申 真心抵死

我事前俾你 你都未必信 信又未必買 買都唔一定中

係唯有攞住中咗嘅飛先有牙力嘅啫

吠多兩聲黎聽下 一鋪狗

起人底睇下啦
屌你老母我入波po果陣你都未係到啦
一鋪狗

以為假

買依場夠了 最有信心
仲唔allin

Xhaka依條撚屌

小學畢業未呀一鋪狗？

加持到咁

收皮啦

派彩未啊

做咩

好搵唔搵 搵舊沙膠合照

喂 出句聲呀一鋪狗 比人屌縮番入老母西？

All in左等收錢

瑞士-0.5/1！
歐洲老牌公司William Hill為本場比賽開出4.50 4.20 1.67的初賠組合，歷史相同初賠近5場比賽客隊全勝。

第一次睇分柝文有呢啲圖

勁喎

買乜

檸檬盤

ME

柒撚夠未呀
答你野又話我老屎忽
柒撚左又要拎番堆沙

你邊位呀
見都未見撚過你
以前CDROM黎?

要唔要比d你？

仲有其他架 懶得放
同埋見佢同我條女傾左一陣

之前已經講左了

fs神點睇瑞士盤

羨慕巴打

你話你條女幫佢含埋我就信

喂 收皮啦
仲出黎獻世 一鋪狗？

跪係到求你講多次

所以話我都唔太上波PO 了

我入波po果陣你地都未係到啦

就憑你PO呢張相
就支持下巴打你 買注瑞士

冇意見 冇諗住玩呢場

上次跟佢主其他

你問我咪答你囉
自己柒撚左又話我老屎忽
一鋪狗成會白卡仔咁

你走左咪冇人嘈囉

咁得閒無野做 係到幫人Gel

x朗咁似藍斯既

同b gor一撚樣

笑撚死
幫人gel

Fs巴係皇迷？

從此以後一鋪過已成過街老鼠
人見人屌
慘

有無人要 英格蘭x瑞士 呢條過關

自己講100%輸左退出
輸撚左又唔撚走

英 應該冇人要

串埋胸牙

師兄一定唔係妓犬
依條友係 on9+廢9！

朗迷

幫人Gel 笑撚到我

左Gel又好 右Gel都好
大家齊羊 多做善事

準備2:45準時開波！

買少少波膽 搏瑞士大炒先

無盤唔太敢玩

條幫人gel傻鳩走左
想嘈都冇得嘈lu

Fs巴唔係淨係出左 匈牙利客w?

我覺得西班牙未必食到英撚 和局多

點解d人會買瑞士

理條假分狗做咩，block撚左佢啦
成日搏收視

平注兄弟
唔好all in

唔係買咩

係咪有30萬真飛睇
未見過大蛇ALL尿

馬會唔派點買

瑞士 6-0(2-0)冰島

fs巴仲有出西班牙大波？sor掛住屌d傻鳩睇唔到

想買冰島角大

上場贏6球 真係呀婆波咩

西半主
匈半客
波半主
怕撚左冰島

唔係掛 仲諗住對佢好高期望

希望佢都生性啲

Same

呢條撚樣最叻係拎紅牌

馬會派未

冰島比人炒6:0果場
新教練上任第一場黎
冰島2:2法國
踢法上應該改變左

但近掛歐國聯d角難玩到

點都贏1粒掛

問價開波2水直接一注9.5b

邊場

西班牙

好 就試下3串1
英格蘭 瑞士 匈牙利

冰島果場點睇巴打 有跟開你唔問價系列

呢場屌左瑞士盤

2:2果場友誼賽黎 邊有得比

Show Blocked User - AkoTamaki

你條友睇個世界好撚低level 成個怨婦咁

開波

冰島大巴陣

歐國聯你估唔係友誼賽？
改左個名姐

笑死 死返香討啦垃圾

澳洲過場馬會輸唔起？

On9馬會係唔撚派

條友，落腳差
唔迫波，冇射術

初頭以為師兄今次勁！！
But竟然是Xhaka

無走地邊有咁快派

半場都未派

波斯尼亞 匈牙利等即場升水串埋玩下先

我都覺，西班牙都唔算最強陣啦

買撚左半客仲未派 我屌

西班牙個陣咁勁做咩

西班牙9.5b@2.05

就係知全場慢先買半 點知都係無

1cccccc

diuuu...連c

2c

係咪要等西班牙半場先

Pickford 真係幾勁

西班牙好撚勁屌

CLS英撚D防守唔掂

瑞士禁屌

瑞士仔1ccccccccc

冰島又角 屌 未入

西班牙 按住來屌

正，咁就2c

狗會唔派點入

fs30萬重心被禁

真係好彩望撚住app 有2水就即刻上

fs巴買左咩？
睇唔到

胸牙利

咁你都買得切？

比人禁屌？ 買左

冰島連角

賴緊屎啦

西班牙足水要10.5b?

狗會真係賤種

西班牙2.5b跌水

個大波1.97等緊佢兩倍
一野去番1.89
DLLM

無9.5唔買

正一仆街黎我要訓覺呀

兩成控球

邊場最快破蛋呢

咁我都忍下手先

冰島呢個盤都比人撳屌

西班牙今場將會賣分

佢都無出飛

佢話出得水就會買

呢隊西班牙喪左 安歷基底下

熱食 瑞士FG X 西班牙FG

他出水，就是買！
信！！！

Dier

未睇過安歷基隊西班牙

熱狗果然係熱狗

dier呢球癲

你今晚又輸幾多呀 因住冇錢交租啊

笑下咪好囉 唔使谷鳩住條氣

笑完就好訓啦 柒頭

熱狗對拉膠

直接左 射門爽左

黑吃黑

Wc對俄仔睇撚到燥

盲反到咁

依球真心on9

瑞士差啲入

大力神係清泉
其他

摌撚死佢

10.5b一足水就有角

果場經典 有段八成控球

dembele dele都辣過ramos

西班牙爆硬角
兩邊都刷得

半細穩如狗

西班牙個後防都幾炸彈 雖然有DDG

3c

睇睇下班友似係假對攻
想呃人買大

躝返去你啲事後狗既屋企 香討啦傻鳩

瑞士仲有1.8

goalllll 福仔靚直線

wow

01?????

屎波寧入波

英格蘭呼吸！！！！！

史達寧識入波

2:45下盤夜

英10

250都入波了

屎波寧識入波

Gg西牙

心靈英撚fg

仆街 jump得

落後快刷角

西牙刷角？

呢下又比得靚

老鼠寧入波 正式宣布今晚反常

係時候入主勝

英撚比心機

咁樣包越位
ON9到

西牙上場都係讓英撚一粒先

好球牙

買定反cup先 @2.34

唔撚派 2.5入唔到

嘩屌 屎達0 射得咁靚

阿辛獨撚到 5個入左禁區都自己射

唔對路就補飛鬆人
hohohoho

碧福特比得靚

賣分狗西班牙

3腳都比得靚啦

上場英撚1-0-之後半場就俾西班牙cup左

英撚拎住一粒實妹撚到喊

係皇馬成日做下把位 黎到國家隊唔忍

STERLING 終於破處

3:1完場ok?

睇多陣先

幾腳都靚 我英

瑞士踢波 打交咁款
就算買左佢 都真係睇唔過眼

碧福特果下估唔到比得咁靚

西班牙咪刷角

2-1波膽指日可待

當收息波玩我都ok
羊！！！！睇多陣先

大家要記著雲加買左英撚

4c

開始刷角了

西班牙 廢到

4ccc

快啲半場3粒啦

繼續刷卡

愛沙 下盤日

匈0-1

1:0 匈

半場反cup得唔得

西班牙咪撚刷角啦

愛沙尼亞 1-0 匈牙利

西班牙半場3:1 派1個 唔洗lm住

30個重心針

匈gg

賴緊屎呀

匈牙利反CUP

痴線 瞓先 2場針晒

今晚馬會大勝

今日有線個live終於快過365

澳洲個場搞咩唔派

77台播？

仲有場瑞士

Fdly

無人返工

直覺瑞士要入波了

5cccc

愛沙尼亞 1-1 匈牙利

無c

愛沙 1-1 匈牙利
反CUP

肚餓1比1冇人講？

1:1匈

愛沙尼亞識半大

半場cup please

會cup了 胸

匈牙利搏佢和好過
咁高水主W伏味

愛沙尼亞半大幾賠

客W先岩

呢場同英撚買左半大

私食

波斯尼亞 1-0 北愛爾蘭

冰島8.5b入屌唔屌得過

西班牙依個陣好似高唔到英撚一班波

咁多場波都有Goal
唔係瑞士冇啊嘛

波黑 好波

迪清高

西班牙 半和先啦 屌

3.45

好撚勁迪清

kane入未？友誼波之王

屌你訓覺算
訓醒乜都無買

西撚快半和

0-2 英

福仔

西班牙 0-2 英格蘭

2:0

半大達陣

廢牛

今場試俾你睇

英20

DDG一返西班牙就gg

笑死2-0

介蘭我愛你

瑞士刷角啦

20 02

三場買哂 都開半大
屌我買西半主呀仆街

針

西班牙反cup針 盤針 過關針 全針

福仔屎波一打國家隊就入波

屌英撚好撚勁

一齊戒賭啦屌

英撚d快速反擊好勁

0-2快刷la

英撚

笑撚死明知對面個個都跑得快仲將條後防壓到咁前有撚排輸

我發覺由我世界盃開始睇西班牙
DDG就冇好表現過

阿辛7撚到

屌那星 西撚咪玩野 串咗過關

屌 西班牙又西翻 仆街

果場世界盃踢12碼, 冇一球救到

跑得好撚快

瑞士快啲洗角入波啦

瑞士係咪打算半場一粒都無

摩老垃圾 唔識用福仔

瑞士無咩射波

好彩跟左fs巴買大波冇買盤

博左英撚第三球

英撚前而丁力同福仔跑到西班牙後面食塵

西班牙唔刷 針了

改左名？ 金菇肥牛

+1 希望唔會咁都輸

榜首真係送分
冇左條半主過關

關事咩d後防下下比人單刀你搵邊個守都要失啦屌

都唔知做咩撚野 第一球企係度冇反應

唔係 我係另一個人

水泥gel

暫時得澳洲正氣

第一球點救

比多粒！！！！

用KEYBOARD救

打fifa救

Harry Kane全能到仆街

差你喳 Kane

買咩

屌 西撚居然係今場西

首發事項差claim未入

第一場點蠃2:1

澳洲仲未派？

又停c

一陣拎黃

有無人知澳洲幾時派

半6收貨

冇GEL阿
因為我E排都幾黑
試過兩條飛ALL IN可以上半場領先, 到下半場追平再80幾分鐘俾人反超

難

西班牙班後防 兩球都唔夠人跑

英撚半波膽02 32倍

想問下手持下盤英撚 點補飛??
主勝 幾賠入手好?

訓醒乜撚都無買
訓算 唔輸當贏

英撚3:0

因為半膽會係0:3

又係傾助攻

2.5B CASHED

大波搞掂

西班牙 醜唔醜

丁力起孖

西班牙完全冇心機踢

唔刷c 輸死你

屌你老母瑞士搞乜撚

點補好?

西班牙 0-3 英格蘭

西班牙再見

唔出黎攞彩？

我愛 fs！！

150倍

西班牙無限自爆

笑到我

可以GEL啦, 咁樣5:3我唔賭啦

屌英撚呢場做咩咁撚勁

英撚今場好撚勁

閪班牙 取消關注 訓教

西班牙半場輸半3球 醜唔醜呀仆街

先收一注大波

補乜鳩

訓得

點解好似入得咁易 西班牙收左錢？
利申：冇買

西班牙要贏 已經係主其他4:3了
27賠買少少補飛啦咁

全大半場收蚊
只係我估唔到全部都係英撚入

買左下盤
未補主其他
等收錢

三球都英撚 高水

Harry Kane 今日助攻王

同埋狀態好勁果個艾卡沙無份踢咩

唔洗補了

入咁多做乜

開到1:5 派2個500

買左2.5大
手痕又買左3.5細 睇怕要爆
成晚玩賓周

下半仲唔換後防準備456

領先兩球個陣仲有1.34 覺得馬會派息畀賭仔

停20分鐘角 西到

收3皮派1000咁狐鳩寒

LM先

補唔補主其他好 都係拎少少出黎姐